msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LEL 2017\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-23 10:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-23 17:56+0000\n"
"Last-Translator: Phil <website@londonedinburghlondon.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh-TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;"
"__:1;_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;"
"esc_attr__:1;esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Loco-Target-Locale: de_DE\n"
"X-Generator: Loco - https://localise.biz/"

#: includes/class-woocommerce.php:1055
msgid "Please provide your date of birth"
msgstr "騎單車號碼無法識別。"

#: includes/class-woocommerce.php:1062
msgid "Please provide your date of birth in yyyy-mm-dd format"
msgstr ""

#: includes/class-woocommerce.php:1070
msgid "You must be logged in to pruchase this product"
msgstr ""

#: includes/class-woocommerce.php:1075
msgid "Riders resident in the UK may not purchase this product"
msgstr ""

#: includes/class-woocommerce.php:1089
msgid "You must be aged 18-65 on 10th August 2017 to purchase this product"
msgstr ""

#: includes/class-woocommerce.php:1104
msgid "You must be aged 66-75 on 10th August 2017 to purchase this product"
msgstr ""

#: includes/class-woocommerce.php:1186
msgid "Fees"
msgstr ""

#: includes/class-charts.php:1616
msgid "Riders"
msgstr ""

#: includes/class-volunteer.php:261
msgid "Please enter search criteria"
msgstr ""

#: includes/class-volunteer.php:345
msgid "Rider number not recognised."
msgstr ""

#: includes/class-volunteer.php:569
msgid ""
"Duplicate scan, please wait 15 seconds and try again if not a duplicate."
msgstr ""

#: includes/class-volunteer.php:703
msgid "There was an error please refresh screen"
msgstr ""

#: includes/class-volunteer.php:731
msgid "Rider successfully scanned"
msgstr ""

#: includes/class-volunteer.php:874
msgid "Rider notes successfully updated"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:188 includes/class-rider.php:787
msgid "Your preferred start time is now locked"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:331
msgid "Your bag drop choices are now locked"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:439 includes/class-rider.php:625
msgid "Description cannot be empty"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:447 includes/class-rider.php:638
msgid "Start time not in yyyy-mm-dd hh:mm format"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:456 includes/class-rider.php:646
msgid "time limit not valid"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:463 includes/class-rider.php:653
msgid "Total Places must be numeric"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:494
msgid "There was an error adding the wave"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:500
msgid "Rider Wave has been added"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:690
msgid "There was an error updating the wave"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:698
msgid "Rider Wave has been updated"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:758
msgid "There was an error deleting the wave"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:764
msgid "Rider Wave has been deleted"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:820
msgid "You are in"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:844
msgid "Designated time has been set"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:1021
msgid "Team"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:1024
msgid "Preferred Start"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:1027
msgid "Designated Start"
msgstr ""

#: includes/class-rider.php:1602 includes/class-rider.php:1610
msgid "Designated Start not set"
msgstr ""

#. Name of the plugin
msgid "LEL 2017"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid "London Edinburgh London specific functionality"
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "Phil Whitehurst"
msgstr ""

#: includes/class-common.php:487 includes/class-volunteer.php:1284
msgid "Security token expired. Please refresh the page."
msgstr "安全令牌過期 請刷新頁面。"

#: includes/class-common.php:488 includes/class-volunteer.php:1285
msgid ""
"Please slow down rate of tracking requests or you will be banned for a period"
msgstr "請放慢跟踪請求的速度，否則您將被禁止一段時間"

#: includes/class-charts.php:116 includes/class-charts.php:126 
#: includes/class-rider.php:114 includes/class-rider.php:123
msgid "Bag Drop"
msgstr "袋下降"

#: includes/class-charts.php:222
msgid "Requested Places"
msgstr "檔次需求"

#: includes/class-charts.php:232
msgid "Available Places"
msgstr "檔次供應"

#: includes/class-charts.php:347
msgid "Time in Hand (mins)"
msgstr "時間在手（分鐘）"

#: includes/class-charts.php:381 includes/class-charts.php:528 
#: includes/class-charts.php:685 includes/class-charts.php:815 
#: includes/class-charts.php:942 includes/class-volunteer.php:421
msgid "No tracking data found"
msgstr "找不到跟踪數據"

#: includes/class-charts.php:387 includes/class-charts.php:534 
#: includes/class-charts.php:691 includes/class-charts.php:821 
#: includes/class-charts.php:948 includes/class-volunteer.php:430
msgid "Tracking data found"
msgstr "跟踪數據找到"

#: includes/class-charts.php:470 includes/class-charts.php:623
msgid "Overall Average Speed (km/h)"
msgstr "總平均速度（km / h）"

#: includes/class-charts.php:481 includes/class-charts.php:636
msgid "Average Speed from last control (km/h)"
msgstr "平均速度（km / h）"

#: includes/class-charts.php:772
msgid "Elapsed (hours)"
msgstr "經過（小時）"

#: includes/class-charts.php:900 includes/class-common.php:819
msgid "Distance (km)"
msgstr "距離（公里）"

#: includes/class-charts.php:1024 includes/class-charts.php:1597 
#: includes/class-common.php:696 includes/class-common.php:714
msgid "Northbound"
msgstr "北行"

#: includes/class-charts.php:1033 includes/class-charts.php:1606 
#: includes/class-common.php:697 includes/class-common.php:719
msgid "Southbound"
msgstr "南行"

#: includes/class-common.php:167 includes/class-rider.php:323 
#: includes/class-rider.php:340 includes/class-rider.php:414 
#: includes/class-rider.php:422 includes/class-rider.php:429 
#: includes/class-rider.php:510 includes/class-rider.php:585 
#: includes/class-rider.php:595 includes/class-rider.php:602 
#: includes/class-rider.php:615 includes/class-rider.php:709 
#: includes/class-rider.php:717 includes/class-rider.php:724 
#: includes/class-rider.php:734 includes/class-rider.php:780 
#: includes/class-rider.php:796 includes/class-rider.php:856 
#: includes/class-rider.php:1214 includes/class-rider.php:1225 
#: includes/class-rider.php:1301 includes/class-rider.php:1312 
#: includes/class-rider.php:1387 includes/class-rider.php:1398 
#: includes/class-rider.php:1477 includes/class-rider.php:1488 
#: includes/class-rider.php:1563 includes/class-rider.php:1574 
#: includes/class-rider.php:1620
msgid "There has been an error, please refresh page"
msgstr "錯誤。請刷新網頁"

#: includes/class-common.php:193
msgid "Both passwords must match"
msgstr "兩個密碼不吻合"

#: includes/class-common.php:206
msgid "Both email addresses must match"
msgstr ""
"兩個電郵地址不吻合\n"

#: includes/class-common.php:213
msgid "Email in use by another user"
msgstr "電子郵件在被其他用戶使用"

#: includes/class-common.php:272
msgid "Your details have been updated"
msgstr "你的資料已更新"

#: includes/class-common.php:299
msgid "You have successfully logged out"
msgstr "您已成功退出"

#: includes/class-common.php:305
msgid "Password successfully reset"
msgstr "密碼重置成功"

#: includes/class-common.php:316 includes/class-common.php:387
msgid "Username or Email Address"
msgstr "用戶名或郵箱地址"

#: includes/class-common.php:320 includes/class-common.php:1248
msgid "Password"
msgstr ""
"密碼\n"

#: includes/class-common.php:324
msgid "Remember Me"
msgstr "記住我"

#: includes/class-common.php:326 includes/class-common.php:398
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: includes/class-common.php:335 includes/class-common.php:390 
#: includes/class-common.php:462
msgid "Lost Password"
msgstr "忘記密碼"

#: includes/class-common.php:361
msgid "Password reset email successfully sent"
msgstr "密碼重置郵件發送成功"

#: includes/class-common.php:424 includes/class-common.php:2049
msgid "The passwords do not match."
msgstr "密碼不匹配。"

#: includes/class-common.php:443
msgid "Please enter your new password below"
msgstr "請在下面輸入您的新密碼"

#: includes/class-common.php:446
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: includes/class-common.php:450
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: includes/class-common.php:454
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

#: includes/class-common.php:564
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: includes/class-common.php:565
msgid "Price"
msgstr "售價"

#: includes/class-common.php:566
msgid "Order Number"
msgstr "訂單編號"

#: includes/class-common.php:567
msgid "Order Date"
msgstr "訂單日期"

#: includes/class-common.php:568
msgid "Order Status"
msgstr ""
"訂單狀態\n"

#: includes/class-common.php:579
msgid "Awaiting Payment"
msgstr "尚待付款"

#: includes/class-common.php:582
msgid "Processing"
msgstr "處理中"

#: includes/class-common.php:585
msgid "Pending Payment"
msgstr "待付款"

#: includes/class-common.php:588
msgid "Paid"
msgstr "付款完成"

#: includes/class-common.php:591
msgid "Cancelled"
msgstr "已經取消"

#: includes/class-common.php:594
msgid "Refunded"
msgstr "已退款"

#: includes/class-common.php:598
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: includes/class-common.php:637
msgid "Rider Merchandise"
msgstr "騎自行車的人商品"

#: includes/class-common.php:640
msgid "Volunteer Merchandise"
msgstr "Artikel Freiwilligen Helfer"

#: includes/class-common.php:680 includes/class-common.php:681 
#: includes/class-common.php:721 includes/class-common.php:722
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/class-common.php:695 includes/class-common.php:818
msgid "Control"
msgstr "檢查點"

#: includes/class-common.php:698 includes/class-common.php:721
msgid "Mandatory"
msgstr "強制性"

#: includes/class-common.php:699 includes/class-common.php:722
msgid "Bag Drops"
msgstr "袋滴"

#: includes/class-common.php:700 includes/class-common.php:723
msgid "Bed Capacity"
msgstr "床容量"

#: includes/class-common.php:721 includes/class-common.php:722
msgid "No"
msgstr "沒有"

#: includes/class-common.php:816
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳"

#: includes/class-common.php:817
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: includes/class-common.php:820
msgid "Time in Hand"
msgstr "時間在手"

#: includes/class-common.php:871 includes/class-rider.php:1167
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: includes/class-common.php:1243 includes/class-rider.php:183
msgid "Your rider number is "
msgstr "您的號碼是騎自行車"

#: includes/class-common.php:1249
msgid "New password"
msgstr ""
"新密碼\n"

#: includes/class-common.php:1251
msgid "Confirm new password"
msgstr ""
"確認新密碼\n"

#: includes/class-common.php:1255
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: includes/class-common.php:1256
msgid "New email"
msgstr ""
"新電郵\n"

#: includes/class-common.php:1258
msgid "Confirm new email"
msgstr "確認新電郵地址"

#: includes/class-common.php:1259
msgid "Please confirm new email address"
msgstr "請確認新電郵地址"

#: includes/class-common.php:1262
msgid "Contact"
msgstr "聯絡方法"

#: includes/class-common.php:1263
msgid "Line 1"
msgstr "地址1"

#: includes/class-common.php:1265
msgid "Line 2"
msgstr "地址2"

#: includes/class-common.php:1267
msgid "City"
msgstr "城市"

#: includes/class-common.php:1269
msgid "County"
msgstr "縣"

#: includes/class-common.php:1273
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: includes/class-common.php:1280
msgid "Post Code"
msgstr ""
"郵政編號\n"

#: includes/class-common.php:1284 includes/class-common.php:1292
msgid "Phone"
msgstr "電話號碼"

#: includes/class-common.php:1289
msgid "Emergency"
msgstr "緊急聯絡方法"

#: includes/class-common.php:1290 includes/class-rider.php:1018
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: includes/class-common.php:1300
msgid "Food"
msgstr "食物"

#: includes/class-common.php:1301
msgid ""
"To improve the food choices at the event please indicate your dietary needs. "
"We cannot guarantee gluten, nut or lactose-free food at controls."
msgstr "為提供最理想的食物選擇，請讓我們知道你的飲食需要。我們不能保證但會盡力提供無麵筋、無乳糖及無果仁的飲食選擇"

#: includes/class-common.php:1306
msgid "Vegetarian"
msgstr "素食"

#: includes/class-common.php:1311
msgid "Vegan"
msgstr "全素"

#: includes/class-common.php:1316
msgid "Gluten Intolerant"
msgstr "麵筋不耐症"

#: includes/class-common.php:1321
msgid "Nut Allergy"
msgstr "果仁過敏"

#: includes/class-common.php:1326
msgid "Lactose Intolerant"
msgstr "乳糖不耐症"

#: includes/class-common.php:1333
msgid "Privacy"
msgstr "私隱"

#: includes/class-common.php:1334
msgid ""
"By default, all of your online event tracking data will be made public on "
"this website. You have the option to change this below. "
msgstr "騎行者的實時進度追蹤預設為公開於本網頁上，但你可在下方更改設定"

#: includes/class-common.php:1339
msgid "Show when I check in to a control location"
msgstr "顯示到達控制點時間"

#: includes/class-common.php:1344
msgid "Show when I check out of a control location"
msgstr "顯示離開控制點時間"

#: includes/class-common.php:1349
msgid "Show when I book a bed at a control location"
msgstr "顯示開始輪候控制點床位的時間"

#: includes/class-common.php:1354
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/class-common.php:1357 includes/class-common.php:1361
msgid "Team Name"
msgstr "隊名"

#: includes/class-common.php:1396 includes/class-rider.php:136 
#: includes/class-rider.php:259
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/class-common.php:1782
msgid "Someone has requested a password reset for the following account:"
msgstr "有人要求該帳戶以下重置密碼："

#: includes/class-common.php:1979
msgid "Username, email address, or password are incorrect"
msgstr "用戶名，電子郵件地址或密碼不正確"

#: includes/class-common.php:1997
msgid "Please refresh page"
msgstr "請刷新頁面"

#: includes/class-volunteer.php:296
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: includes/class-volunteer.php:305
msgid "No matching riders found"
msgstr "沒有找到匹配的騎自行車的人"

#: includes/class-volunteer.php:305
msgid "Matching riders found"
msgstr "找到匹配的騎自行車者"

#: includes/class-volunteer.php:402
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: includes/class-volunteer.php:402
msgid "mins"
msgstr "分鐘"

#: includes/class-volunteer.php:1299
msgid "Enter rider ID, for example A35"
msgstr "輸入車手ID，例如A35"

#: includes/class-volunteer.php:1304 includes/class-volunteer.php:1318
msgid "Find"
msgstr "找"

#: includes/class-volunteer.php:1313
msgid "Enter last name"
msgstr "輸入姓氏"

#: includes/class-volunteer.php:1738
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: includes/class-volunteer.php:1739
msgid "Entered Start Pen"
msgstr "輸入開始筆"

#: includes/class-volunteer.php:1740
msgid "Arrival"
msgstr "到達"

#: includes/class-volunteer.php:1741
msgid "Departure"
msgstr "離開"

#: includes/class-volunteer.php:1742
msgid "Sleep Start"
msgstr "睡眠開始"

#: includes/class-volunteer.php:1743
msgid "Sleep End"
msgstr "睡眠開始..."

#: includes/class-volunteer.php:1744
msgid "Bag Drop Arrival"
msgstr "袋滴到達"

#: includes/class-volunteer.php:1745
msgid "Bag Drop Departure"
msgstr "行李離開"

#: includes/class-rider.php:88 includes/class-rider.php:204 
#: includes/class-rider.php:378 includes/class-rider.php:820
msgid "You have chosen"
msgstr "已選"

#: includes/class-rider.php:97 includes/class-rider.php:385
msgid "and"
msgstr "與及"

#: includes/class-rider.php:105 includes/class-rider.php:393
msgid "You have chosen no bag drops"
msgstr "你並未選取物資托運"

#: includes/class-rider.php:182 includes/class-rider.php:813
msgid "Your designated start time is"
msgstr "您指定的開始時間是"

#: includes/class-rider.php:182 includes/class-rider.php:214 
#: includes/class-rider.php:251 includes/class-rider.php:830 
#: includes/class-rider.php:882
msgid "time limit"
msgstr ""
"時限\n"

#: includes/class-rider.php:191
msgid "Please choose a preferred start time"
msgstr "請在此選擇出發時間。"

#: includes/class-rider.php:220 includes/class-rider.php:234 
#: includes/class-rider.php:875
msgid "You have no preferred start time"
msgstr "沒所謂"

#: includes/class-rider.php:360
msgid "Please choose a Control for Bag Drop 1 or set Bag Drop 2 to None"
msgstr "請選擇行李丟棄1的位置或將行李丟棄2設置為無"

#: includes/class-rider.php:398
msgid "Your bag drop details have been updated"
msgstr "你的行李托運選項已更改"

#: includes/class-rider.php:891
msgid "Your preferred start time has been updated"
msgstr "出發時間已更改"
